今次無熱狗班白卡佬做爛頭卒 算唔算其中一個失敗原因

講真 熱狗上次真係有帶頭衝

班友又唔驚死又唔驚衝 又有熱狗信念支持預左比人當鬼

今次無左熱狗吹大雞真係差咁D死士

利申 928未有大台果時

夜晚係海富出面天橋幫鳩達手派過物資

唔知而家仲叫唔到班講明唔再出黎衝既熱狗幫拖

黃洋達分析得好好 但得一睇

今朝大香港早晨第三節
對今次遊行都分析得幾中肯

係，2014年如果冇熱狗，絕對冇可能佔領到金鐘

本土私怨鬥到大部分勇武派唔再出嚟
當然搞分化熱狗自己責任都好大
但無可否認既係佢地行動力好強 如果可以好好合作 兵分兩路 比本民青做好文宣 佢地衝 抗爭威脅一定大過而家好多

水滾未

當年嘅熱狗唔同今日嘅熱狗

熱狗算撚數把啦，蟲泰選完熱狗即刻連社運都唔搞，網上齋up嘅垃圾冇人想知囉！

連登預設立場係咪反熱狗

個陣一開頭衝個班我唔敢話係熱狗帶起衝
但一定有熱狗份

上面有貼到

所以點解熱狗咁串 周圍屌人唔係無理由 有咩事係佢地帶頭衝 比人拉比人屌係鬼都係入佢地數 你睇下今次邊個帶頭有咩成果

講真 要講勇武 熱狗班癲狗係幫得手
起碼係衝既時侯比起果D民陣泛民割蓆話係鬼可信

當年跟住熱狗衝過幾場光復行動 幾爽下

記得係有段片鳩達同幾個人係路邊行出黎先叫做佔到條馬路

人地冇講錯啵 我都唔明要反熱狗

反熱狗都好
佢地都算係唯一仲存在既勇武派

本民前天琦坐左監 黃台仰去左德國

屌 咪撚再吹奏佢地啦
佢地已經獲得應有既認同
就係因為得到過份認同 呢班人開始膨脹
將本土派鬥到四分五裂
先會有今時今日冇人帶頭衝！

樓主小心又俾班泛民港奸屈你係乜係物

做完爛頭卒,到想分狗餅分議席時你地又唔撚鐘意分比佢地

寧願投D無衝過既,彈出黎話自己代表雨革既

再痴線都唔撚再出黎啦

屈咪屈
我一樣有留言屌過熱狗屌過陳雲
但係尋晚大家有眼見組織力 指揮效率 警察勁幾撚多
好多義士有勇字係頭 但係無人指揮 變陣好慢 只會白白犧牲
岩岩睇緊上面有人POST鳩達條片覺得佢講得係有point
成日因人廢言做乜春

冇熱狗支援，任何既抗爭最少冇咗三份二既威力

屌佢地而家退出左就唔好講啦

光復好似係本民前主場黎，當然熱狗有參加。

當年仲會一齊站台

梁天琦比人DQ endorse梁頌恆之後就全面分裂了

最記得嗰幕係：陳淑莊一邊跪求群眾散水，鳩達一邊呼籲群眾唔好離開

927果晚 比三子騎劫佔中 好多人走
熱狗係海富天橋插曬旗叫人唔好走
去到928 熱狗都無走過

個期熱狗個勢真係一時無兩, 係衰在之後選舉個期玩屌票

香港人已經兩次用選票否決左佢地，佢地已經冇任何角色去代表香港人
佢地做嘅野已經足夠
淨低嘅留番比香港人用選票支持嘅民主黨公民黨人民力量社民連劉小麗羅冠聰梁頌恆游蕙禎去做
呢班先係香港民意嘅代表

香港人犯賤，抗爭者都係，
屌你老母，熱狗係近呢幾十年難得一遇既組織，
大部分都係無業、無學歷、無錢、低下階層、社會失敗者、市井之徒，
呢個組織就係聚集到呢班咁樣既人。
但係就係呢種人，先夠膽同你衝。

屌你老母人地衝完，你無比人威下，仲要屌佢地。
佢地本身就係咁既人，你屌咩呢？
你要青靚白靜既文青大學生？你有潔癖啊？

今日先來問，熱狗去做邊？

從來都無屌佢地 知道當年雨革無佢地真係成唔到事
不過之後佢地周圍屌真係幫唔到手 唔知點幫
最唔想見到係本土派分裂

On9
熱狗學歷好撚高㗎

團結啦大家

少部分高。當年被差佬捉既熱狗，個表清一色：
無業
無業
無業
無業
廚房
無業

出名之後當然好多大學生加入，仲有靚女添。

都屌走哂，是但啦

依家大部份國家有今日既成果都係呢班人衝返來

靠黃洋達死得啦
叫人衝
自己匿埋office做軍師

你而家根本乜都冇人帶 群龍無首
仲唔揾人幫手

你而家乜人都冇 死得仲金

我有工返都話自己無業啦，係咪想黑警去埋你公司搞事呀